# Activités Mentales


Logiciel pour créer des fiches d'automatismes (activités mentales) pour le collége et le lycée à partir d'une base de données de questions (modifiables). 
La mise en page se fait en utilsant LaTeX.
Plusieurs formats de sortie sont possibles (modifiables, ajoutables)